點睇利物浦仲lead 住4 分，利迷都叫高普同球員死全家？

痴撚線